728和理非，有乜好驚？

元朗事件，制造白色恐怖，一千萬維穩費搞掂700萬怕事港人，平均每人不用1.5元，咁便宜？你搵人教瞓我都要萬萬聲掛？
728和理非更加要出來，睇下仲有冇咁多個一千萬，我地擺明來元朗，黑警冇藉口唔做野！
一齊令極權統治失效！